一句到尾乾炒牛河 定 濕炒牛河

乾炒牛河
濕炒牛河

推

你搞到我好肚餓啊

宵夜吧

兜亂

都朝早啦，食個靚早餐算

沙牛麵？

你啲回覆都真係太遲，又到咗宵夜時間啦

絲炒牛河

咁就去宵夜啦

咩絲？

干炒牛河

一定係乾炒

我鍾意濕多

咁大比數

呃正皮

濕炒唔好食咩

濕炒

濕炒係俾啲無牙老屎忽食既...好似係!

衰咩

食倒牛肉？

妹吓妺吓妹爛佢咪吞囉...